有冇人知GRIII 幾時出

我旅行唔見咗部GR II claim 咗保險，今日想買返部GR II 嘅時候個sales話就出III，所以我唔買住先

但係上網搵GR III又完全無消息幾時有

問社長

出唔出到都係問題

可以重有啲咩突破？如果真係出

好想有GPS

唔係話ricoh財困咩

咩sales先
上網search一search都無leak

24mp、evf、反mon、防塵防水滴

FF sensor, 不過可能性極低

千祈唔好evf同反mon

相機舖個sales

第幾集？